而家文宣部開始追唔上呢幾日既行動

大家比 d 時間做返好文宣先

呢幾日發生咁多野

蓮花圖整唔切

廢老無可能follow到

咁樣佢地盞走去睇tvb

我地無謂赤裸裸比TVB有機可乘

大家集中做返文宣先

想行動做得長 外界既觀感好重要

最後記住文宣貴在要走出同溫層
請大家唔好整到靚一靚
但end up只放係後生仔用開既IG, facebook上

push

推

plush

係 要將文宣推番去正軌先
唔好話銀髮 我自己有時都跟唔切
好需要文宣圖/片 進行新一輪攻勢

加油

林鄭管治失當+追究警方濫權行為

若果當初林鄭 6/9 處理得當
就唔會發生後續事件

而佢本人亦沒有能力處理今次危機
林鄭唔配做香港特首

香港人唔需要林鄭月娥

近日一出街就有廢老港豬講

1. 阻人收工搞撚錯
2. 塞路比人撞 預左啦
3. 行動升級得 太over啦
4. 林鄭都開左記招回應 會改善施政啦

我地要集中火力處理呢幾題
再whatsapp share比家中長輩、放係wechat、hkgpao page、支持香港警察page、hkdiscuss

走出同溫層

Pushhh

係邊個逼年青人放火？
你覺得年青人好想坐監？

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

PUSH

係時候連儂18區

亦請前線要理性冷靜
文宣唔係萬能，唔係咩都spin到架

一日既行動, 要用返三日做文宣follow up

大家記得呢個比例

唔follow up就會交比tvb做, 身水身汗既行動就會白費

推 勇武組好快 文宣出力啊

之後個D一個禮拜串請一次遊行算啦

過埋今晚 今星期休息下轉打文宣戰
9, 10, 11 入機場 搞手話唔會申請不反

文宣組消失晒？

從另一個 post copy 過嚟，大家可以諗諗：

唔好諗理性回覆，
因為理性回覆只適用於君子，不適用於小人

扛著紅旗反紅旗，
比對家更紅更癲

有如：

香港遊行：「买奶粉 买三鹿蒙牛 不做汉奸」

中國大陸「釘子戶」貼滿肖像

國旗 + 中國大陸憲法：「公民的合法的私有財產不受侵犯」

要贏返民意

呢幾日既消息去得太快
文宣集中唔到煲大邊一件事

好想知而家呢個地埗你可以點宣？

講幾多嘢都唔夠個畫面震撼

推推推！

同意

推 起碼靜返幾日先
日日咁撚多事發生

勇武升左級, 文宣都要升級

Push

另一種文宣要注意既係
spin 之餘仲要夠煽情

老人家/有家庭既人好buy

呢D句式

字裡行間要將想帶出既message連接去佢地屋企後代度

想幫手整圖整片可以點？識ps ai ae

好難做wor

我建議整keep calm and xxx
等大家都冷靜下

文宣組辛苦！加油！

ｐｐｐｐ

五大訴求，決一不可

警黑合作，撤查警暴

有時未必係文宣做唔切
而係市民消化唔切